港大毒拎想識返幾個frd

小弟係港大讀左一個禮拜

但識唔到frd

有冇其他人都係咁

咩科?

6901

讀一年都識唔到

巴打讀咩科

BA仔

住hall lor
雖然hall友冇人當你係佢地既人
但係反而識返latecome果班

再唔係咪去下o day o camp 玩下李志雄

BA +1

唔想住hall啊 焗住要夜訓

咩major?

有咩途徑識吓人
見有啲活動 但唔太敢一個人去

未揀

毒撚本質